諗極都諗唔明一個問題，點解眼帶狗Cyrus Wong你要自爆？

你平時屈人咁叻，之前屈鳩我：

搞鳩基爾（明明係佢自己入黎我個po爆料捉鬼，講到變左我整陷阱比佢踩）

搞鳩木耳（明明唔係我起底，你就衝出黎扮正義屌鳩我，後尾原來你自己帶頭去恰鳩個自爆左嘅情緒病人）

搞鳩慘過返印度（明明完全冇講過任何嘢關於印狗，都唔知我點搞過佢。）

你屈左我咁多鑊，我都冇所謂啦，點解今次我屈你做狗公（你聲稱），你就淆西到要貼bam圖自爆？

我比你屈左咁多鑊又屈毛，我都未自爆

你冇做過做咩要怕？

樓豬黑驚 拉

人都走咗

時事台極深黃手足 眼帯の喰種（Cyrus Wong）上連登氹絲打玩SM事件大整合！

你唔係Cyrus Wong點解要應？

你唔係Cyrus Wong點解要payme叫人唔好亂講嘢？

最離奇係佢D 老死都潛埋 ？

wongjiuming

一陣間會衝入黎話樓主黑警搞死一個手足

但又唔見佢地琴日有出黎幫拖

其實邊度睇到呢個名

眼眼

黃照明？

冇新料就咪開po啦屌

唉 人都死咗

條狗公做行山銀行，平時最鍾意借職權之便接近女性客戶

黃救命

咩po

其實係啲人屈鳩左佢，jiuming = 救命，本身洗/jiuming只係想串鳩佢，當知有條友追po當左係佢真名

有相未

點解咁多人相認但可以到而家都冇人po佢真人相
想知道點樣先係 見過最樣衰既人

佢真名來

如果想flirt女 為什麼需要等 我是連登的狗公 我眼帶狗咬人 (2)

#41 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好亂屈，一陣眼帶狗當我地唔係講緊佢又有得精神勝利法

恆生保險狗

如果有心玩盡佢可能真係起到出黎

瞓醒見到個賤種acc冇左
屌嬲

如果佢唔同我道歉，
講真我冇嘢係做唔出。

可以開戶口？

我記得有個留言話你狂開po狙擊
迫到人哋犯錯，再冇限放大

即係jiuming係真，救命係假既？

因為

唔似真 姓用Wong 名點會用普通話拼音

No，jiuming = 救命，只係一個洗版指令，但唔係佢個名

非ibank（保險狗）

原來保險狗嚟

黎料了
愈爆愈多
條死狗公由網上世界到現實世界
都係咁撚鐘意發情

連狗比佢求仁得仁

益撚左條冚家剷

死者已矣
俾返啲尊重🙏🏻

對住一隻狗公，我唔會有一絲尊重同憐憫，我係一個反社會人格嘅人型社會炸彈，佢唔同我道歉，叫聲拿卡哥求我放過佢，呢件事好難完

人都死左

佢堆隊友割哂

張狗相真係笑撚死
btw尋日唔係有人識佢咩？無圖嘅

邊個係情緒病人

番壽司郎pt 個會員

佢最尾個字k字頭 應該叫王x健

eg 黃逃健

樓主戰神黎

TG同Payme相邊度嚟

成個自爆po del左？

其中一個被眼帶狗騷擾既女受害人出黎指證佢

Cyrus Wong深黃黎架wor
點解琴日啲po冇cctoy賤畜入黎幫佢
係咪其實cctoy大部分都係藍絲5毛黎
定係我唔知
睇唔到？

到而家都未有樣係一個敗筆

我比緊機會佢，如果佢再唔同我道歉，我就會去研究下恒生銀行職員架構，唔知有幾多個Cyrus Wong呢

send去行山銀行投訴啦
死狗公咁既藉口都諗得出

想刪除所有過往留言，所有嘢冇證冇據
全部都係「俾人屈」、「人哋扮」

呢個放心交俾我團隊已經滲透晒各大銀行

逆sir

有可能因為佢發現自己就快俾人起底
所以想清record
姐係大家方向冇錯到

已經起撚咗了 長沙灣行山銀行前員工

真係唔好得罪樓主

啲吹水post咁多好難起，一次過刪晒
智商壓制

好，我地係波台狗，做嘢一定係有組織咁做

波台手足真係好高汁

眼帶手足可摸耳入嚟澄清返成件事？

人都死咗，點講嘢